<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="privacy_policy_text">
         <![CDATA[
        <p><strong>Политика персональных данных для мобильного приложения "Словарь RU/EN"</strong></p>
<p><strong>Последнее обновление: 15.08.2023</strong></p>
<p>Данная Политика персональных данных описывает, как мобильное приложение&nbsp;<strong>"Словарь RU/EN"</strong> (далее - "мы", "наш", "приложение") собирает, использует и защищает персональные данные пользователей (далее - "вы", "пользователи") при использовании нашего мобильного приложения. Настоящая Политика применима только к персональным данным, связанным с адресом электронной почты, собираемым через наше приложение.</p>
<p><strong>Собираемые персональные данные</strong></p>
<p>Мы собираем и храним только адреса электронной почты пользователей, предоставленные ими при регистрации или входе в приложение. Мы не собираем никакие другие персональные данные без вашего явного согласия.</p>
<p><strong>Цель сбора и использования персональных данных</strong></p>
<p>Мы используем адреса электронной почты пользователей исключительно для следующих целей:</p>
<ol>
<li>
<p><strong>Аутентификация и безопасность:</strong> Ваш адрес электронной почты используется для обеспечения безопасности вашей учетной записи и аутентификации при входе в приложение.</p>
</li>
<li>
<p><strong>Коммуникация:</strong> Мы можем использовать ваш адрес электронной почты для отправки вам уведомлений, связанных с вашей учетной записью, обновлениями приложения, иными важными сообщениями или запросами обратной связи.</p>
</li>
</ol>
<p><strong>Совместное использование данных</strong></p>
<p>Мы строго соблюдаем конфиденциальность ваших персональных данных и не передаем их третьим лицам без вашего предварительного согласия, за исключением случаев, предусмотренных действующими законами и нормами.</p>
<p><strong>Хранение данных</strong></p>
<p>Ваши персональные данные хранятся на серверах, обеспечивающих соответствие надлежащим стандартам безопасности и защите данных.</p>
<p><strong>Ваши права</strong></p>
<p>Вы имеете право запросить доступ к своим персональным данным, внести в них изменения или удалить их. Вы также можете отозвать свое согласие на обработку данных. Для осуществления этих действий свяжитесь с нами через [контактную информацию].</p>
<p><strong>Изменения в Политике</strong></p>
<p>Мы оставляем за собой право обновлять данную Политику персональных данных. Обновления вступают в силу с момента их публикации в приложении. Пожалуйста, регулярно проверяйте данную страницу на предмет изменений.</p>
      ]]>
    </string>
</resources>